屌點解熱門無人講呢單野 新屋嶺義士係咪唔撚洗理

屌你老母p牌推唔撚到 幫幫手

今晚就係 屌你老母 係咪唔撚洗去

日程表又無 屌呀

推

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

917 尖東中午快閃，中環人鏈，粉嶺大合唱
918 維園球迷大和解
921 屯門再光復，元朗靜坐
922 和你suck4.0

屌撚爆黨鐵都救唔撚到義士 做實事呀

Diu今日先知

【勢在必行】攻入新屋嶺

Push

點解個poster 用簡體字？
殘係咁寫喎

去

係雖囉，之前完全冇過

交待新屋嶺

理！

呢家捉個啲全部係去新屋嶺？

唔撚係 不過宜家個撚個掛住講831 唔記得新屋嶺

咁你去唔去呀

未放咩 480個鐘都嚟緊
定被自殺左

還我新屋嶺真相